Fashion Blind - 潮流盲者

第一次作歌 屌細力啲

利申： 打手
借連登上位

你認為係連登上到位？

off white belt 邊洗幾千蚊

想知你自己著成點?

仲有
打d歌詞出黎喇

認真俾意見
首歌message 係好 但啲詞同個flow好垃圾 同埋啲effect edm 都好一般 我俾40分

我跟住連登啲脫毒post咁著

多謝巴打意見，我會改進一下

咁你可唔可以post埋歌詞啫？

我覺得你係跟住asap rocky著
lord pretty flacko jodye 2 巴打

那有錢啊巴打

屌你trap黎？
好心你唔好衝出黎柒啦好嗎
把聲又要扮哂野咁
唱又唱到唔消唔楚咁款
含住條撚黎唱？

post咗

係啊我含住Quavo條撚黎唱仲以為可以似佢咁 原來唔得

加油啦 香港地所謂hip hop 淨係得外表 冇咩人會focus係音樂

Del jor. ?

lmlm

del jor